太遲

好長，我講出嚟令自己舒服啲，如果煩到你，對唔住。

你睇完一個垃圾寫嘅叫春文，sor呀。

生命入面有太多過客 唔需要太著緊所有關係 每人只可以陪你走一程

我明呀 但係呢一刻我仲係好著緊

事實上有陣時 唔好太過為d 女人諗而影響你做既決定
太多次 自己心諗咁咁咁係為佢好 咁咁咁又唔想迫佢
結果就換黎同你一樣 比佢話你淨係識得諗 唔重視佢 唔愛佢
左顧右盼太多 係多餘 其實好多女人都唔洗你咁理性
你果刻表現到出黎就得

真 而家真係好撚後悔 學到野